# Exercice 1 
On se déplace dans le fichier puis j'ajoute la ligne suivante à l'aide de "i" 


# Exercie 2
Pour remplacer Sed et sed, je vais sélectionnée tout les mots et les remplacées à l'aide la commande :
```bash g/Sed/s//XXX/g```
idem pour le mot sed

# Exercice 3
 Pour pouvoir modifier le text, j'utilise la commande ```bash :c``` puis entre le texte
Enfin enregistre la modification à l'aide de ```bash :w```


# Exercie 4
Pour transformer les 99 'V' en 100 'i': 
```bash MAJ+99+r+i+i+i```

